班女人係咪唔識行路

想行快兩步過佢 無啦啦cut線擋住我
明明佢前面乜柒都無

真係 尋日先開post講過

都唔知d撚樣點行路

劃條路專俾d死煙鏟,on9師奶女人,廢老行啦

仲有唔拖住細路既女人 成日行行下比d細路迎面衝過黎 截一截度氣即時行慢左

D老廢最中意行行下停係街度睇野 睇d舖頭
真係

同揸車一樣

佢地慢慢行唔緊要, 唔好阻Q住人丫麻

扮趕撞到佢仆街
之後伸出友誼之手溝女...

或姐害佢仆多鑊

d女人直情停左係係路中間講電話 趕時間個陣真係想屌柒佢

仲有一字排開既撚樣

屌佢地老尾轉線又唔揀打燈

屌佢地老尾轉線又唔撚打燈 [/quote]
Lihk覆得太快 好易打錯字

真一係左右搖擺不停，一係打斜行
再唔係就行行下急停急轉彎
屌你咩條路你一個人行尻晒

唔打燈都算仲要唔擰頭 屌佢老未

一字排開最仆街，d仆街行得衰仲可以左攝右攝，一字排開真係屌佢老母

有d位攝又唔係 唔攝又要死跟佢d濕鳩龜速 最仆街係攝到佢可能用摺鳩你

可惜現實唔可以咁做

不過其實有方法 撞鳩佢之後話
哎吔有冇事 小心d丫嘛

行到一撚樣